Tat哥又中 Clubhouse發達大計

逆市奇葩
如果LKF 早d聽Tat 狗咪唔使咁閉翳

拉